저 보자 그러셨다고..
아 예. 수고 많으세요.
수고는요. 준혁이 성적이 쭉쭉 안올라서 죄송하죠.
그러게요. 성적이 쭉쭉까지는 바라지도 않고 슬쩍이라도 올랐으면 좋겠는데 전혀 기미가 없네요. 그래서 얘긴데..이번에도 성적이 그대로면 변화를 좀 줄까하구요.
예? 변화라고 하시면..
죄송한데 선생님을 바꿔보는 게 어떨까 하구요.
무슨 소리야 그게?
아..네. 그러셔야죠. 야 정준혁 너 들었지? 너 이번 시험에 성적 못 올리면 나 짤린다.
뭘 짤려요.선생님 아버지 병원에 입원해 계신 거 몰라? 요즘 가뜩이나 힘드신데.
그래서? 그게 니 성적이랑 무슨 상관이야?
그래 준혁아. 그건 상관이 없지. 니가 열심히 해서 이번엔 성적 올리면 되지. 너 잘할 수 있잖아?
그래. 뭐, 그깟 성적 올리면 되잖아! 드러워서 올린다내가.걱정하지마세요. 제가 이번에 화끈하게 올릴테니까.
그래. 넌 할수 있잖아.
그럼 수고하셨어요.
저 가보겠습니다./
야.
왜?
아버지가 다릴 좀 접질리셨다는데 오늘 끝나고 빨리와서 좀 봐 드려.
다릴 접질렀으면 정형외과를 가야지. 외과 레지한테전화하면 어떡해.
시끄러. 오라면 빨리 와. 까불지 말고.
